有無人同我一樣 如果唔係因為怕家人傷心 一早已經離開咗呢個世界

好細個已經咁諗

如果冇屋企人
我會洗哂啲錢之後
自動消失，留低封信叫人唔洗搵我

咁就無人會搵你啦